好似唔多人識新垣結衣以前唱嘅歌？

其實幾好聽

近排loop緊 赤 i 系， 同 花水木
好正

做咩貼我老婆唱啲歌
首首都熟到識背咁濟

翻唱可苦可樂既赤い系
把聲超sweet

最後一張音樂專輯已經係2010年既事

有冇多D YOUTUBE LINK

想DOWN落TG BOT度 成日搵唔到

BTW 結衣世界第一

日本啲人覺得佢雞仔聲
所以。。

結衣bb

佢事實係

依家都未必唱得返呢把聲

好正

真係幾好聽 (唔計live)

成隻虹都好好聽

睇埋mv真係girlfriendable

把聲真係好薄

特別上面黃衫唱live嗰段

仲有份作曲作詞

扉 先係世界級

結衣既heavenly days好聽d
定YUI既goodbye days好聽d

虹我係指隻碟

有買cd

今兄
多謝你支持我老婆以前的碟

reply #18

あいたい都好聽

應該唔係FANS根本唔會聽, 甚至知佢有唱過歌/用歌手身份出道過
不過應該都唔會推介佢D歌比人聽, 因為真係唔算好聽凡人係唔會識欣賞
利申: FANS

其實唔錯 正過leftyhandcream

我覺得把聲聽落幾舒服

又要J結衣把聲 好sweet

樣SWEET,聲又SWEET
不過我最鍾意睇heavenly days,最鍾意聽佢個2下啊~啊~

頭嗰幾隻初回我有齊😊

第一次聽覺得好尷尬 當時唔敢屋企人面前播
因為未聽過日本妹啲聲原來可以咁嗲咁溫柔
從此就開始鍾意日本妹 結衣 あぁ…
仲有yui把甜聲

想讚都唔係拎件垃圾出黎比掛

make my day啲英文先正 high ar~ sky ar~
睇埋live條片 close up鏡頭真係心如鹿撞咁濟

專心拍戲算啦

第一次聽佢唱嘅歌係小さな恋のうた，個時係YouTube 聽MONGOL800個時見到

我地點會唔識

我真係有聽

全程氣音唱到尾
結衣bb同奶遙邊個唱得好啲

全部都有聽
隻隻都好好聽，把聲又治癒

live 真係唔掂

點轉電話牌子都好 電話入面點都要有結衣既歌

因為live差冇再聽